點解香港咁撚廢？

點解呀

責任在港府，不在港人

香港人真係完全冇責任咩

香港政府垃圾
香港人又掛住翻工